連特朗普承認自己唔戴口罩係做錯 咁一眾熱青城、白票兵fans又如何面對？

即刻縮入去老母個臭西度

【改稱「戴口罩是好事」】特朗普認衰：人人都會犯錯

美國總統 #特朗普 民意落後，上周更換競選經理「變陣」，加上美國新冠肺炎疫情持續失控，他終於不再「死牛一面頸」，繼捨棄大型造勢大會、首次舉行「電話集會」（telephonic rallies）後，在霍士新聞周日專訪中亦終承認抗疫上有些犯錯，並認為 #戴口罩 是好事。

對於外界質疑美國抗疫缺乏「國家計劃」，特朗普終於承認「人人都會犯錯」。曾反對戴口罩的特朗普更放軟口風，說戴口罩是好事，強調他反對頒布全國口罩令只因希望國民擁有一定程度的自由。他更指摘白宮首席傳染病專家福西（Anthony Fauci）一邊危言聳聽，一邊錯誤地反對暫停中美往來航班，幸好他沒有聽從；但他重申與福西關係良好。

然而，他在專訪中再次淡化疫情，揚言美國確診人數上升僅因讓全球羨慕的檢測數目，並重申美國是死亡率最低的國家之一。他又不忘聲討民主黨總統候選人、前副總統 #拜登，批評對方「無厘神氣」兼治國無能，甚至「不知道自己還活着」，質疑拜登能否通過認知能力測試。特朗普揚言，一旦拜登當選將摧毀國家，勢必下令削減警察經費、稅收增加3倍、宗教將在美國消失。

對於在民調大幅落後，特朗普狠批是虛假民調，白宮民調顯示他正領先。根據美國國廣播公司（ABC）與《華盛頓郵報》最新民調，拜登全國支持率拋離特朗普15個百分點。惟霍士最新調查顯示，拜登支持率49%，僅領先特朗普8個百分點，優勢較6月收窄。

熱共唔敢入黎

一票不投熱共

熱狗：……………(hang撚左機)

Trump自甘墮落,老師唔會再牧養佢

今次老朋友不給面子了

國師：侵就係叛徒係偽獨！

幾時

白票兵邊度有叫過人唔戴口罩？
有無source？link？

利申無睇

老師又中
風

應該係16年選舉之後

2017年時

推

同意覺得誇大疫情=叫人唔好戴口罩？

白兵係話過如果要靠帶口罩防病毒必須要好小心先防到，無話過叫人唔洗帶口罩喎，你地好屈人喎

誇唔誇大同帶唔帶口罩好似係兩件事來，同埋你點知無誇大？ 如果係三百幾萬人中但傳媒吹到好似一千萬人咁，咁算唔算誇大？

熱狗同林作都一撚樣

我唔知 我睇唔到

咁熱狗成日唔戴口罩
口頭勇武派白冰有無屌鳩過佢哋？
無wor

同佢無叫人唔好投票一樣
唔係exact wording就話佢無講過
白兵又贏

明晒

咪係，照佢咁計
咁林鄭都係無辜喇
佢都無exact wording 話想香港市民死

黑警都無話過唔拉白衣人
等時機成熟姐
你地唔好屈佢地

雲海呢個樣既咩？

條地產狗真係好柒，以為自己邊個

咁都可以屈埋白兵

陳同佳都無話唔去台灣

證據呢？sources 呢？link 呢？
我邊句邊個字講過？

又玩?如果叫雲海做陳雲 佢會嬲到震

大撚把你d同伴講啦
問問問問你老母咩
上開連登都知白兵黨成日想幫白兵洗白
講完「無用既野我寧願你地唔做」
而家又fb笑人投票35+議會內抗爭
但又唔撚敢認自己明示或暗示叫人唔好投票

一味話自己無講過無講過證據呢證據呢
唔好當香港人白痴先得架
無exact wording就話無講過

總結：冇講過

咁你叫白兵屌鳩陳云同鳩達老母啦, 熱狗叫人唔好戴口罩, 白兵當睇唔撚到? 淨係識笑鳩市民, 垃圾!

關青年新政咩事

曲定直都唔識分

Load緊

Trump叫人戴口罩 美國反trump個啲又真係會話唔戴口罩係自由

白兵淪落到同熱狗衛星 page 圍爐? 可惜熱狗唔受呢一套

雲狗熱狗白兵狗 = 潛在播毒賤種

因為泛登仔最鍾意當白兵熱狗
明明就係陳雲講...

白兵打手最鐘意當反熱狗=泛粉

share埋熱狗衛星page當睇唔到

咪就係你啲傻仔泛粉覺得認同人哋講嘢就係支持人哋囉 白癡仔

咁係咪白兵話食係唔食得你就反對啊

講嘢用下腦比啲point嚟

打錯 💩💩係唔食得

樓主開post都無exact wording寫明話白兵有叫人唔好戴口罩

淨係問佢d fans如何面對啫。

白乙己：「認同不能算支持……認同！……share po的事，能算支持麼？」

你泛粉，你政治bb班，蟲泰值得留低，鳩戴口罩，好嬲好嬲